

a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
120 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
130 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
140 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
150 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
160 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
120 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120  -  
11:00  120  -  
12:00   -   -  

[40]
       MON TUE
10:00   -   -  
11:00   -   -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
140 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120  -  
11:00  120  -  
12:00   -   -  

[40]
       MON TUE
10:00   -  140 
11:00   -   -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120 130 
11:00  120 130 
12:00   -   -  

[40]
       MON TUE
10:00   -  140 
11:00   -   -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
150 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120 130 
11:00  120 130 
12:00   -   -  

[40]
       MON TUE
10:00  150 140 
11:00  150  -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
150 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120 130 
11:00  120 130 
12:00   -   -  

[40]
       MON TUE
10:00  150 140 
11:00  150  -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120 130 
11:00  120 130 
12:00  130  -  

[40]
       MON TUE
10:00  150 140 
11:00  150  -  
12:00   -   -  


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
150 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[20]
       MON TUE
10:00  120 130 
11:00  120 130 
12:00  130  -  

[40]
       MON TUE
10:00  150 140 
11:00  150  -  
12:00   -  150 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

