

a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
120 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
130 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
140 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
150 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
160 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
170 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
180 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
100 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
100 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
120 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
140 scheduled in 2.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
150 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
160 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
100 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
170 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
170 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
100 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 scheduled in 2.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
120 scheduled in 2.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
160 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 scheduled in 2.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
170 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
170 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
160 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
140 scheduled in 2.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
170 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
160 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
160 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[10]
       MON TUE WED
10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00  170 160 160 
14:00  170 160 170 

[20]
       MON TUE WED
10:00  120 150 170 
11:00  120 150 170 
12:00  120 150 170 
13:00  120 180 170 
14:00  160 180 160 

[100]
       MON TUE WED
10:00  180 120 140 
11:00  180 120 140 
12:00  180 120 130 
13:00  140 120 130 
14:00  140 120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course:
170 deleted.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
140 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
130 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
190 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
190 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 scheduled in 1.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[10]
       MON TUE WED
10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00   -  160 160 
14:00   -  160  -  

[20]
       MON TUE WED
10:00  120 150 190 
11:00  120 150 190 
12:00  120 150 190 
13:00  120 180 180 
14:00  160 180 160 

[100]
       MON TUE WED
10:00  180 120 140 
11:00  180 120 140 
12:00  180 120 130 
13:00  140 120 130 
14:00  140 120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Addison 11
[130] Coleman 5
[140] Coleman 30
[150] Davis 15
[160] Elliot 10
[190] Gardner 10
[180] Ferguson 17
[100] Nome 200


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
No space.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
180 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course:
140 deleted.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Professor course students:
200 added.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
200 scheduled in 0.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

Course duration:
200 not scheduled.


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit


[10]
       MON TUE WED
10:00  130 130 160 
11:00  130 130 160 
12:00  130 130 160 
13:00  200 160 160 
14:00  200 160  -  

[20]
       MON TUE WED
10:00  120 150 190 
11:00  120 150 190 
12:00  120 150 190 
13:00  120 180 180 
14:00  160 180 160 

[100]
       MON TUE WED
10:00  180 120  -  
11:00  180 120  -  
12:00  180 120 130 
13:00   -  120 130 
14:00   -  120 130 


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

[120] Addison 11
[130] Coleman 5
[200] Gardner 5
[150] Davis 15
[160] Elliot 10
[190] Gardner 10
[180] Ferguson 17
[100] Nome 200


a: add course
r: remove course
s: schedule lecture
c: print courses
p: print schedule
q: quit

